［冇得返轉頭］多啦AV夢主題曲（睇路呀）

笑到on9

74歲手足聽日上庭 希望大家抽空去聲援佢

唔好意思借一借位宣傳
可以嘅話幫手推一推 thx

痴線

痴撚線

原本係乜

成個fb都係

[破壞童年回憶] [H漫] 多啦AV夢

個個又話殘體乜乜77 又話要杯鳩大陸野
依架歌都作撚埋 個個對住個GAY漫打飛機笑笑笑
笑你地老母臭閪 一D都唔好笑

胖虎

好濛

樓上

最後整忍到胖虎一身是屎

上面咁多人自殺

睇一次就算啦
低級趣味
Loop咁多次仲要吹奏支那仔啲創作

咁𠃊快手